睇完呢度個post...好多人唔知飛虎隊跟本係反恐部隊，同海豹果D同級

睇完呢個post...

你話唔夠英美果D黎，最多係規模同經驗姐
亞洲黎講係最top無爭議

係咁叻，識咁多嘢就唔會係child登仔啦

亞洲最top？
亞洲有咩高尚人種？
一出歐美立即比下去

咪同咩行長組長個d 差唔多

連登仔可能因為自己廢，成日覺得香港乜都廢

咁又點？咪又係黑警

吹奏完班黑警未？

公平啲講句，歐美得先進國家嘅特種部隊先會有經驗因為佢哋通常係恐襲首選地點， 而佢哋唔可以喺自己本土尤其民居動用正規軍事武器， 相反東歐同東南亞一有恐襲通常都會用軍隊解決，因為佢哋冇需要顧及咁多行政規矩更加冇咁在乎平民百姓安危，殲滅恐怖分子先係top priority， 例如當年俄羅斯有恐怖分子挾持歌劇院，政府直接用神經毒氣， 結果歌劇院有好多人死於神經毒氣非恐怖分子處決

同海豹同級
call CAS都唔識啦

算啦好冇啊？吹到同海豹同級？海豹除左射擊仲係爆破、通訊、潛水專家
點撚樣同級啊？睇下discovery人地點入選先講野啦

拎維持治安既步隊同維持國家及地區安全既軍隊比
如果同級，飛虎隊可以打仗啦

唉…你唔知就以為sdu唔識呢d

呢啲其實好基本

Sdu係反恐特種部隊…的確係軍事級

魚旦論

不如你地wiki下先啦

繼續負評，繼續活係井底，對香港身邊ge事視而不見

不如你拎d證據黎建立你個立論啦

Eg sdu 做唔到咩，等我地有片睇下都好，我幫你send份formal recommendation report 比政府都ok

公道言，東亞扣除日韓澳新嚟講係好嘢嚟。
唔扣除就一般
主要係沒做過什麼大件事

我聽你講, 就wiki

SDU 參與戰役
1978年匯豐號難民船行動
1984年寶生銀行解款車械劫案
1985年忠信錶行械劫案
1992年荃灣中心槍戰
2002年南洋酒店綁架案
2003年拘捕季炳雄
2011年六億元可卡因案
2012年南丫島撞船事故
2014年啟晴邨槍擊案

SEALs參與戰役
越戰
黎巴嫩 - 貝魯特
阿基萊·勞倫號劫船事件
巴拿馬之戰
波斯灣戰爭
恢復希望行動（索馬利亞戰爭一部分）
摩加迪休戰爭
持久自由軍事行動
入侵格瑞納達
美伊戰爭
擊斃賓·拉登[1]
2014年烏克蘭親俄羅斯武裝衝突

tier 1 special forces 公認嘅其實黎黎去去都係個幾隊人馬 sas, seal team 6, green hat, delta force

gign 同gsg9 其實我都唔清楚計唔計入tier 1 雖則話有戰績 但佢地都仲係特種警察 只不過係勁撚到仆街嘅特種警察

sdu 唔係話佢唔勁 但你攞黎同日日打生打死打過全世界上山下海落油鑊嘅seals 比又有d難度

同意
勁多連登人其實係自己廢唔識用 linux 就話 linux 難用，阻止其他人用 linux
因為其他人識用冇問題就會顯示係佢自己廢呢個先係事實而唔係 linux 難用

用 linux

綠帽 游騎兵 都唔係tier 1

未見過有人on 9拎警察反恐部隊同軍事特種部隊比
child登女 做完功先好上連登啦

咪又係扑學生掟催淚彈

準軍事級

咁速龍隊係咩黎?

仲有童軍同民安隊

SAS 海豹係戰場作戰

戰場環境危險過城市幾多倍

其實有乜好嘈 ?

隊野勁唔勁, 咪又係睇下背後有幾多戰事力量做 support

分別參與戰役既規模完全冇可比性

咪又係用嚟對付香港人

估唔到而家啲人連飛虎都當警犬咁睇

真係大開眼戒

同埋講作戰規模嗰啲

可能要香港發生大型恐襲先證明到佢地嘅實力？
定你想佢地唔理香港去外國參加其他國家嘅反恐活動？

諗唔明

以前 sdu 師承 sas，遴選要求同訓練模式兩者相似，但九七後就應該唔多關事。

你今年幾歲？讀緊幾年級？做完功課未？

你當交通安全隊冇到架

佢再勁都與我無關

15警察圍一個 原來為咗捉阿婆

只可以話香港仲叫太平，近期都只係出過黎支援圍捕西貢區入屋擄劫既悍匪。

十年唔渣一次鑊剷 夠疆話自己係專業？

掟飛虎隊去阿富汗一個月睇下幾多個番黎囉

海豹同童軍差唔多

咁講真，SDU真係可以上戰場打仗既
不過未試過

用SDU同班日日上刀山落油鑊既人比
差好多lo

最好笑係明明幾十年嚟先得嗰幾百人
講撚到好似全隊警隊都係咁

朱元帥終於有同路人